金拱門新地竟然冇得多醬！！！！！

屌你老母！！！！！

新地冇多花生
雞翼冇全翼

食撚死你

幾時出麻辣燙薯條？

出埋水煮牛肉漢堡